阿迷只要用中遊分子既眼光睇隊波，成個觀感就會fit哂

唔好再癡心妄想自己隊仲係10幾年前隊班霸，
當自己隊波係愛記，修仔，李城level,
咁樣隊波都唔係好差啦，top 6,有歐霸踢，有球星，得閒炒下弱隊威威
對不對？

對

降班球隊

竟然淨係俾利記炒4球已經好了不起 如果比着係其他業餘球隊，炒90球都不是夢

又好似有道理

白禮頓,史雲斯level啦

好矛盾姐

講真之前水晶宮同屈仔都有威脅過阿記
今場踢到英甲都不如

人地阿今年將重心擺係歐霸到
聯賽隨便打

咪撚侮辱愛記，修仔，李城

邊隊中游邊隊廢閪波炒4粒可以當冇事？

屌，駁唔到

呢樣真

下場作客車仔受讓1.5/2 都要諗諗

利迷表示駁唔到

總要世三復出 比人撚狗都似

3隊廢極都有form有戰術